點解金融叫金融才俊，IT唔叫IT才俊？

屌你老味

IT狗呢個名唔好咩，幾貼切呀

金融毒撚 IT才俊

香港國情

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

有錢兼古惑，才能於社會立足！

你會唔會叫隻狗做才俊

賺得多先叫才俊，寫隻linux出來都無用